屌你老母死黑警 你又打又拉又亂開槍又包庇黑社會又放蛇

都唔會令到香港人驚嫁
只會有越黎越多人用不同方式企出黎，反對你，屌鳩你
令你哋成為真正嘅過街老鼠

毅進仔真係毅進仔，噉都唔撚明，你哋俾人利用緊啦，懵撚

所有報應會報落你仔女屋企人到
小心無仔女送終

勇武嘅繼續做

唔敢勇武嘅同我一齊屌

希望全民和應 靠把口令警犬崩潰 「屌狗老母」

黑警死全家 全家死於非命

其實佢不仁 我地何需講道義
勇武用武後 請進入民居 引佢傷及無辜
迫佢地用彈 正所謂事不關已 已不勞心
中間派唔care係因為冇波及佢地
當有樓既 樓價下跌 影響到佢地
佢地會出黎屌示威者
當721 佢地仔女受傷 佢地會出黎屌黑警
我地要做既係
引發更多人抗議反抗
光環？道德高地？係極權暴政下有咩用
睇下黑警用咩手段拘捕
嬲？可以形容到？
與其日日外國頭條
不如自己香港自己救

每次都成功激起民憤，叻仔
唔知你哋出街仲夠唔夠膽同人講你做警狗呢

你試下喺條街到大叫 我係警狗
10秒內無人圍你 我幫你含

黑警死全家

你老母俾狗屌 所以先會生撚到你啲狗仔出黎
快啲多謝你老母啦

恐怖分子

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰